電話無限數據plan

本身用開3，無限數據但限速，後日過期，有咩推介？

📶地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

Smartone 迎接5G 成就未來

限定 優惠
5G網絡$398/100GB
16GB$238
18GB$268
最新家庭計劃
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下
隨意門即時whatsapp:
或TG:

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
專業網上銷售，快d搵我HENRY瞭解下 優質服務態度

歡迎抄襲

隨意門即時whatsapp:
或TG:

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

手機計劃 光纖寬頻 大專生優惠
十年行內經驗 RoyceChoi查詢

3HK最新轉台報價

因公司政策唔俾po內部offer.

簡單直接pm講

👑👑👑SmarTone 7️⃣月最Update優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

4.5G 個人全速計劃👑👑👑

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻/平均$81.7 (企業員工特享簽約30）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24

熱賣
🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
🌪🌪4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
🔫🔫4.5G 個人全速計劃 plan 🆕🆕🆕🆕

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生full times 優惠
（轉台 免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

😁Whatsapp傳送門😁Wing

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕🆕🆕 💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265 ✅
2️⃣卡無限 $503 ♾ ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7 ✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7 ✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
4️⃣卡無限♾ $668 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715✅
🅱️43GB 本地數據$715 ✅
5️⃣卡無限 $823 ♾ ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥火速登記🔥🔥🔥🔥🔥
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥇📶SmarTone 數碼通🚝🚇🚞🚉
✅📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀
✅🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
✅🅰️新客戶上台
✅🅱️現有用戶升級

✅1️⃣sim $398 💰 100GB
✅2️⃣sim $518 💰 100GB/月
✅3️⃣sim $638 💰 150GB/月
✅4️⃣sim $758 💰 200GB/月
✅5️⃣sim $878 💰 250GB /月

重點 📌📌📌📌📌📌📌📌

客人可選擇 🅰️或🅱️
🅰️✅🏆 購買Samsung S20 系列優惠
~ 新客戶上台 / 現有客開新線
❇️ 享4 個月 減多$100
~ 即 $298 x 4 個月+ $398 x 20個月， 另加$18 行政費
❇️買機再有跟表的折扣

🅱️❇️由客人5G 計劃成功生效起計， 每期賬單均有1 個價值$200 印仔 (優惠劵形式，有效期 31/12/2020) 直到客人使用為止，最多8 個印仔
❇️此優惠客人可以購買手機 / 配件(必需一次性使用)

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
✅🏆推薦人優惠計劃
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送 24 個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶🚇🚊🚉

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$398 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)
👫2人 $518 🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $638 🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $758 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $878 🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 16gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢，低用量用家首選👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kb)
低用量精選☝

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

你日子非常趕.....

🔴 SmarTone 🔴 7月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇之選🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人特別優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

*另有買S20 / Iphone 優惠歡迎查詢🤝

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

-----------------------------
✅7月最新 企業4.5G全速plan🆕🆕
💰$190 24個月
2揀1優惠:
🅰️ 9GB本地數據+0.5GB大灣區
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區
需付$18行政費

各項優惠打不盡🔥🔥 火速查詢 🔍

傳送門:

💥Wtsapp:

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

中國移動CMHK全速4.5G 真無限800Mbps 月費低至$188，無限數據不限速 轉台再加送$200電子交費券
本地全速4.5G速度 15GB數據$128，送2GB大灣區數據

隨時可whatapp查詢🔥
⬇ 24小時熱線：
💖Ken

🏆🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍專業推介👍👍
中國移動 4.5G全速800M計劃
比門市優惠同更抵

⭐計劃1
$188 4.5G全速無限上網不限速
✅送2B大灣區數據
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅扣除電子券平均月費$179

❤️計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後無限384KB
✅送2gb大灣區數據
✅送一卡兩號
✅送IDD 1597 200分鐘
✅轉台免$18行政費

💥計劃3 沒有FUP限制
$298/100GB大容量數據
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台送$200電子繳費卷
✅平圴月費$289

-----------------------------
💥中國移動香港📶🌀 5G網絡正式登場📶
CMHK擁有最多5G黃金頻段覆蓋率達87%覆蓋
全面無縫的5G覆蓋🚀📢📢

🔥最新極速5G月費優惠🔥
1️⃣$198/30GB 其後無限1Mb（5G網速）
✅每月3GB大陸及澳門數據
✅送$500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

2️⃣$298/100GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

3️⃣$398/200GB其後無限5mb（5G網速）
✅每月10GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月200分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

4️⃣ $498/300GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月20GB大陸及澳門數據
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅每月500分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
⬇
-----------------------------------------------
中國，澳門數據可以唔洗翻牆
自由使用FB,Whatsapp,Youtube,Gmail
方便經常往返大陸，澳門既朋友仔
🇨🇳🇭🇰🇲🇴🇨🇳🇭🇰🇲🇴
4.5G大灣區✈️三地共用計劃
中國，香港，澳門

$358/30GB數據+無限上網
其後128kb
$288/20GB數據+無限上網
其後128kb
$198/10GB數據+無限上網
其後128kb
$148/ 5GB數據+無限上網
其後128kb

💥選擇大灣區計劃💥
✅轉台免$18行政費
✅一卡兩號大陸號碼
✅中港澳 免費接聽
-----------------------------------------------
🌈🌈🌈🌈🌈🌈
基本優惠🎖4G計劃

$88 4G無限上網 2M速度
（4G不限速任用數據）

$88 4G速度
5GB數據+無限上網其後128kb

$108 4G速度
10GB數據+無限上網其後128kb

-----------------------------------------------
🔊🔊🔊🔊🔊🔊
學童優惠🎖4.5G學園計劃

$128（孖住上$115限定）
15GB數據 4.5G速度
15GB其後384kb
送2GB 中國，澳門區數據

$108（孖住上$97限定）
5GB數據 4.5G速度
5GB其後384kb
送500MB 中國，澳門區數據

💥以上學園計劃送以下禮品💥
✅包 IDD1597 200分鐘
✅包 一卡兩號大陸號碼
✅送$200電子繳費券
-----------------------------------------------
🔥隨時可whatsapp查詢解答難題
⬇ 登記專線：
黃先生
員工名稱 黃先生/Ken
員工编號 DCBAMTB076
🌐上門簽約不用門市排隊🌐
本人為有線寬頻員工 ,有線寬頻是中國移動香港之特約經銷商

⬇ 24小時熱線：
💖Ken

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間，客人指定地點簽約，隨時約隨時到。
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心😊

恭喜樓主成功脫離苦海

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強🚇，全港唯一用愛立信基站既電訊商📶，為SmarTone各客戶提供最快、穩、順、既體驗。全港九新界鐵路已增設接收器，令你搭緊地鐵都能暢順上網。SmarTone 4.5G支援LAA技術最高支援1Gbps速✨

📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、現有升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

你唔同人講4.5G無限plan用夠20GB會鎖速嘅？
你咁樣同倫敦金有咩分別

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母